前線義士返到屋企見到3000幾正評話佢地抵死會點諗？

就算幾蠢幾錯都好
如果有真係同路人 又係企前線
就咁見到個topic + 3000幾正評佢地會有咩感受

已經唔係要你完全理解佢地處境
資訊幾唔流通 情況幾迷茫 食左幾粒彈食到真係懵左
咁就要話佢地抵死？

我冇意要分前線定唔係前線
有同一信念就係自己
唔係個個都可以用上帝視角睇大局

總之為左抗爭俾人拉 用青春 前途黎做代價
無論咩原因都唔可以貶低佢地既付出

鬼俾人拉 唔會有事
真義士因為現場情況混亂反應唔到 俾人拉坐五六七年

抵死？

我向前線義士講對唔住

我唔明點解有人撳正評撳得落手

我更加唔明點解有人講得出口

講左就算 正評左都算

麻煩大家自己人唔好再分化

同路人前唔前線都一樣係自己人

企左係前方既義士見到個post 都請唔好灰心

大家都知支那維穩機器已經發動 分分鐘有大半正評都係鬼鼠數

我都相信你地係為信念而戰 唔係為其他人係網上講幾句認同自己

有巴打講得好啱

只有廢老 藍絲 狗 先會認為為抗爭俾人拉係抵死

再講

個post 後期大部份人都comment 屌鳩返樓主

情況就好似前線情況 連登一樣

頭先一堆屌鳩自己人post 出現 大家都會混亂 所以希望大家都應該互相體諒

但冇一個自己人係抵死

推返上去俾正評班人睇到

冇其他人回都照推

分化post 永遠推得快

推

五分鐘一推

一人一句多謝前線表揚前線！！！

今晚明顯有人帶風向咁屌前線

你地會叫人upvote reddit D post

但自己連登D 帶風向post 又唔理

入面講咩都冇意思

點可以容忍到咁既topic 有3000正評